你班契弟同我死哂入黎

我無聊我空虛我寂寞
點搞

打完一陣了